衛冕象國出局 沙洛文卡勞退出國家隊

衛冕象國出局 沙洛文卡勞退出國家隊

衛冕的「象國」科特迪瓦周二在加蓬舉行的非洲國家盃C組最後一輪比賽以0:1不敵摩洛哥，今屆賽事三戰不勝出局，前鋒沙洛文卡勞賽後亦宣佈退出國家隊。

最後一場分組賽必須擊敗摩納哥才可晉身8強的科特迪瓦，最終以0:1敗陣，三戰兩和一負以兩分位列C組第3，三戰不勝出局。賽後，沙洛文卡勞表示︰「我已31歲，這是我第六次參加非國盃，我打入過決賽另外亦贏過一次冠軍，今次不是很順利，但我們有很多年輕球員，好像基斯爾及韋費特沙夏特，我認為他們是科特迪瓦足球的未來，我祝福他們好運。」前車路士球星沙洛文卡勞現效力哈化柏林，他於2007年首度代表科特迪瓦，總共為國家隊上陣89場。

岩嫁啦
專心出丁圖

同專心狙擊曼連